支那人根本對水災同胞完全唔關心

有線新聞好波
可以跳到2:30睇
唔怪得個個都希望去一線城市發展
去到大城市自己生活好就得啦
香港班黑警有冇話用自己份糧捐錢幫下手

正能量
報導一定要正能量

危言聳聽，根本就好少事

支那邊有水災呀
班支那狗做假昆錢啫

見到軍人無私奉獻 好感動

有政府唔驚
捐錢＝唔信政府＝犯國安法

根本無水災

落少少雨之嘛，有乜出奇？

各家自掃門前雪

少少水就嘈生晒,慌死唔係買唔到樓就嘈
呢個時候唔好同國家添煩添亂啦

你見武漢水泥封路就知咩事
根本個個省都成日外省人外省人排外

不嬲都係咁
想當年北京奧運其實都好多芝麻人wfc
大陸親戚都話：搞咁多野做乜閪 出面條公路都未起好
拿拿聲收村賠錢好過啦 （結果係10幾年後都未搞好）

四川地震 香港連小學雞都捐零用錢
大陸親戚：捐完唔會俾到佢地

啲人講野都幾痴線
又多謝解放軍戰士唔理自己安危
救人傳遞生命的力量 好撚嘔心
根本成件事就係佢哋老細搞出嚟
而家出嚟收拾緊啲蘇州屎
又話啲古蹟係洪災入邊有如仙境
有病

好痴線

阿爺嗰代都試過幫手抗洪
嗰條河搞左三代都仲係搞唔掂咁失敗

洪魔影射紅魔？

根本好小事
落下雨姐
有解放軍怕甚麼

我日日睇
要嚟送飯

一班支那豬邊有感受

做假影片

感謝黨